RN fg除左做公立醫院 仲有咩出路

如題

老人院

人工大概幾多

賣藥賣機賣身體

想HEA 咪去做BOOKING 姑娘

私院
診所
藥廠
保險
老人院
日間中心
番大學教書/做research

男護係咪好難做到ngo院舍

唔係

柳記

日間中心幾錢pay?

哩個我都想問, 因為有興趣報社福界EN

度度唔同喎大佬
一開始一般同番HA差唔多，但假期肯定少一大截
之後加薪跳point福利等問題你要同佢傾先得

做智障同精神病人咪樂意要男護囉

Department of health
考其他政府工（例如紀律部隊